[無良柏]港超球隊冠忠南區派出主教練同黑警拍片

入去好好支持下列文主教練

冇人恭賀主教練？

真係冇人理

香港足球本身就WFC

十個連登仔女有九個都未必聽過冠忠南區 罷完都冇咩分別

@王騎